其實而家仲點分到真偽香港人？

蝗二代個啲唔講，有好多講廣東話都好是正唔睇樣就咁聽佢講野真係分唔出

愛香港就係真香港人

試下同佢講支那話

講得好嘅一律視為蝗種

DNA

真係

97前

有班北方老母生
神高神大
歧視番南方人矮就唔要得

單眼皮

阿叻：我想做中國人

認做中國香港人咪唔係香港人囉
我地承繼香港人個名
佢地就做中國香港人 佢地冇得反對 反對就係分裂國家